一人一個27號唔搞黎明行動的理由？

聖誕長假，人力物力都足夠

放緊假 黎乜春野明呀

仲有開市